<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>
    <groups name="quiqqer/payment-amazon" datatype="php,js">

        <!-- Package -->
        <locale name="package.title">
            <de><![CDATA[Amazon Pay für den QUIQQER ERP stack]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay for QUIQQER ERP stack]]></en>
        </locale>
        <locale name="package.description">
            <de><![CDATA[Bietet die Möglichkeit, Bestellungen mit Amazon Pay zu bezahlen]]></de>
            <en><![CDATA[Offerd the option to pay orders via Amazon Pay]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Payment -->
        <locale name="payment.title">
            <de><![CDATA[Amazon Pay]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.description">
            <de><![CDATA[Komfortable Bezahlung mit ihrem Amazon-Konto.]]></de>
            <en><![CDATA[Comfortable payment with your Amazon account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.recurring.title">
            <de><![CDATA[Amazon Pay - Wiederkehrende Zahlungen]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay - Recurring payments]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.recurring.description">
            <de><![CDATA[Komfortable Bezahlung mit ihrem Amazon-Konto.]]></de>
            <en><![CDATA[Comfortable payment with your Amazon account.]]></en>
        </locale>
        
        <locale name="payment.step.title">
            <de><![CDATA[Bezahlung mit Amazon]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.general_error">
            <de><![CDATA[Beim Bezahlungsvorgang mit Amazon Pay ist ein Fehler aufgetreten. Die Zahlung konnte nicht durchgeführt werden. Ihre ausgewählte Zahlungsweise wurde nicht belastet. Bitte wiederholen Sie den Vorgang oder wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while paying with Amazon Pay. The payment could not be processed. Your selected payment method has not been charged. Please try again or contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.InvalidPaymentMethod">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da die von Ihnen gewählte Zahlungsmethode von Amazon abgelehnt wurde. Bitte wiederholen Sie den Vorgang und wählen Sie eine andere Zahlungsmethode bei Amazon.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because your chosen payment method was disapproved by Amazon. Please try again or choose another payment method on Amazon.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.PaymentMethodNotAllowed">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da die von Ihnen gewählte Zahlungsmethode von Amazon abgelehnt wurde. Bitte wiederholen Sie den Vorgang und wählen Sie eine andere Zahlungsmethode bei Amazon.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because your chosen payment method was disapproved by Amazon. Please try again or choose another payment method on Amazon.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.AmazonRejected">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da der Zahlungsvorgang von Amazon abgelehnt wurde. Bitte wiederholen Sie den Vorgang und wählen Sie eine andere Zahlungsmethode bei Amazon.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because the payment process was declined by Amazon. Please try again or choose another payment method on Amazon.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.ProcessingFailure">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da der Zahlungsvorgang von Amazon abgelehnt wurde. Bitte wiederholen Sie den Vorgang und wählen Sie eine andere Zahlungsmethode bei Amazon.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because the payment process was declined by Amazon. Please try again or choose another payment method on Amazon.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.TransactionTimedOut">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da die Autorisierung des Zahlungsvorgangs zu lange gebraucht hat. Bitte wiederholen Sie den Vorgang oder wählen Sie eine andere Zahlungsweise.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because the authorization of the payment process took too long. Please repeat the process or choose a different payment method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.error_msg.MaxCapturesProcessed">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay konnte nicht durchgeführt werden, da der Zahlungsvorgang bereits abgeschlossen ist.]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon Pay could not be made because the payment process is already completed.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Payment.capture.not_authorized">
            <de><![CDATA[Der Zahlungsfluss von Bestellung #[orderHash] kann nicht initialisiert werden, da er noch nicht durch Amazon autorisiert ist.]]></de>
            <en><![CDATA[The payment capture of order # [orderHash] can not be initialized because it is not yet authorized by Amazon.]]></en>
        </locale>
        <locale name="payment.capture.seller_capture_note">
            <de><![CDATA[Bezahlung der Bestellung #[orderId]]]></de>
            <en><![CDATA[Payment of order #[orderId]]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.configuration_error">
            <de><![CDATA[Die Zahlung mit Amazon Pay kann zur Zeit leider nicht durchgeführt werden. Bitte wählen Sie eine andere Zahlungsweise.]]></de>
            <en><![CDATA[Unfortunately, Amazon Pay can not be used at the moment. Please choose a different method of payment.]]></en>
        </locale>

        <!-- Settings -->
        <locale name="settings.menu.title">
            <de><![CDATA[Amazon Pay]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.category.api.title">
            <de><![CDATA[API-Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[API settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.title">
            <de><![CDATA[API-Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[API settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.merchant_id.title">
            <de><![CDATA[Merchant ID (Verkäufer ID)]]></de>
            <en><![CDATA[Merchant ID (Seller ID)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.access_key.title">
            <de><![CDATA[Access Key]]></de>
            <en><![CDATA[Access Key]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.secret_key.title">
            <de><![CDATA[Secret Key]]></de>
            <en><![CDATA[Secret Key]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.client_id.title">
            <de><![CDATA[Client ID]]></de>
            <en><![CDATA[Client ID]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.region.title">
            <de><![CDATA[Amazon-Region]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon region]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.region.description">
            <de><![CDATA[Legen Sie hier die Region fest, in der sich Ihr Amazon Verkäufer-Konto befindet.]]></de>
            <en><![CDATA[Select the region of your Amazon Merchant/Seller account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.region.options.de">
            <de><![CDATA[Europäische Union]]></de>
            <en><![CDATA[European Union]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.region.options.us">
            <de><![CDATA[USA]]></de>
            <en><![CDATA[USA]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.region.options.jp">
            <de><![CDATA[Japan]]></de>
            <en><![CDATA[Japan]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.sandbox.title">
            <de><![CDATA[Sanbox-Modus]]></de>
            <en><![CDATA[Sandbox mode]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.sandbox.description">
            <de><![CDATA[Sandbox-Modus aktivieren (Zahlungen werden nicht tatsächlich durchgeführt sondern nur über eine Testumgebung; nur aktivieren, wenn der Zahlungsprozess mit Amazon Pay getestet werden soll!)]]></de>
            <en><![CDATA[Enable sandbox mode (payments are not actually made but only through a test environment, only enable to test the payment process with Amazon Pay!)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.use_ipn_handler.title">
            <de><![CDATA[IPN-Handling]]></de>
            <en><![CDATA[IPN Handling]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.api.use_ipn_handler.description" html="true">
            <de><![CDATA[<b>Aktiviere asnychronen Empfang von Nachrichten seitens Amazon bzgl. des Status von Zahlungsoperationen</b> (notwendig für Durchführung von Rückzahlungen und/oder wenn Anweisung zur Zahlungsdurchführung später als 7 Tage nach Zahlungsautorisierung erfolgt; erfordert Einrichtung einer von außen erreichbaren <a href="https://pay.amazon.com/de/developer/documentation/lpwa/201952050" target="_blank">IPN-URL</a>)]]></de>
            <en><![CDATA[<b>Enable asynchronous reception of Amazon messages regarding the status of payment capture requests</b> (necessary for executing refund and/or if payment capture requests are performed more than 7 days after payment authorization requests; requires an <a href="https://pay.amazon.com/de/developer/documentation/lpwa/201952050" target="_blank">IPN-URL</a> to be set up)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.category.payment.title">
            <de><![CDATA[Zahlungsprozess]]></de>
            <en><![CDATA[Payment process]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.title">
            <de><![CDATA[Zahlungsprozess]]></de>
            <en><![CDATA[Payment process]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.article_type.title">
            <de><![CDATA[Zeitpunkt der Zahlungsdurchführung]]></de>
            <en><![CDATA[Time of payment execution]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.article_type.description" html="true">
            <de><![CDATA[Diese Option bestimmt, zu welchem Zeitpunkt Amazon angewiesen wird, die Geldbewegung vom Kunden zu Amazon zu veranlassen. Sobald dies abgeschlossen ist, kann Amazon den Betrag der Bestellung auf ihr Amazon-Verkäuferkonto übertragen. Amazon empfiehlt, den Zeitpunkt der Geldbewegung vom Typ der verkauften Waren abhängig zu machen. Bei <b>physischen Gütern</b> sollte dies erst zum Zeitpunkt des <b>Versands der Ware</b> geschehen. Bei <b>digitalen Gütern</b>, die umgehend geliefert werden (wie z.B. durch Download), kann der Zeitpunkt auch <b>unmittelbar</b> bei Autorisierung der Zahlung durch Amazon erfolgen.<br/><br/>Bei der Option <b>Automatisch ermitteln</b> wird versucht, dieses Verhalten anhand des Typs der Ware automatisch zu ermitteln. Bei <b>gemischten Bestellungen</b> oder wenn der Warentyp <b>nicht ermittelt werden kann</b> wird die Zahlung sofort veranlasst.]]></de>
            <en><![CDATA[This option determines when Amazon is instructed to initiate money movement from the customer to Amazon. Once completed, Amazon is able to transfer the order amount to your Amazon Seller Account. Amazon recommends that the timing of the money movement should depend on the type of goods sold. For <b>physical goods</b> this should be done at the time of <b>shipment of the goods</b>. For <b>digital goods</b> that are delivered instantly (e.g. via download), the time may also be <b>immediate</b> upon Amazon's authorization of payment.<br/><br/>The <b>Detect automatically</b> option attempts to automatically detect this behavior based on the type of products in the order.For <b>mixed orders</b> or if the product type <b>can not be determined</b> the payment will be initiated immediately.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.article_type.options.mixed">
            <de><![CDATA[Automatisch ermitteln]]></de>
            <en><![CDATA[Detect automatically]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.article_type.options.physical">
            <de><![CDATA[Zahlung bei erfolgreichem Versand durchführen]]></de>
            <en><![CDATA[Execute payment on successful shipping]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.article_type.options.digital">
            <de><![CDATA[Zahlung sofort durchführen]]></de>
            <en><![CDATA[Execute payment instantly]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.title">
            <de><![CDATA[Darstellung]]></de>
            <en><![CDATA[Darstellung]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_color.title">
            <de><![CDATA[Farbe des "amazon pay"-Buttons]]></de>
            <en><![CDATA[Color of "amazon pay" button]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_color.options.Gold">
            <de><![CDATA[Gold (Standard)]]></de>
            <en><![CDATA[Gold (default)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_color.options.LightGray">
            <de><![CDATA[Hellgrau]]></de>
            <en><![CDATA[Light gray]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_color.options.DarkGray">
            <de><![CDATA[Dunkelgrau]]></de>
            <en><![CDATA[Dark gray]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_size.title">
            <de><![CDATA[Größe des "amazon pay"-Buttons]]></de>
            <en><![CDATA[Size of the "amazon pay" button]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_size.options.small">
            <de><![CDATA[Klein]]></de>
            <en><![CDATA[Small]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_size.options.medium">
            <de><![CDATA[Mittel]]></de>
            <en><![CDATA[Medium]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_size.options.large">
            <de><![CDATA[Groß]]></de>
            <en><![CDATA[Large]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.widgets.btn_size.options.x_large">
            <de><![CDATA[Extra groß (Standard)]]></de>
            <en><![CDATA[Extra large (default)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.amazon_seller_note.title">
            <de><![CDATA[Bestellungs-Beschreibung bei Amazon]]></de>
            <en><![CDATA[Order description for Amazon]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.payment.amazon_seller_note.description">
            <de><![CDATA[Hier legen Sie fest, welcher <b>zusätzliche Beschreibungstext</b> für eine Bestellung dem <b>Kunden bei Amazon</b> angezeigt wird. <b>Maximal 255 Zeichen!</b><br><br>Verfügbare Platzhalter:
<ul>
<li><b>{orderId}</b> - Bestellnummer (mit Präfix)</li>
</ul>]]></de>
            <en><![CDATA[Here you specify the <b>additional description text</b> for an order <b>for the customer</b> at Amazon. <b>Maximum of 255 characters!</b><br><br>Available placeholders:
<ul>
<li><b>{orderId}</b> - Order number (with prefix)</li>
</ul>]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.billing_agreements.title">
            <de><![CDATA[Abrechnungsvereinbarungen (Abonnements)]]></de>
            <en><![CDATA[Billing agreements (subscriptions)]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.billing_agreements.max_capture_tries.title">
            <de><![CDATA[Einzug von Rechnungsbeträgen - max. Anzahl Versuche]]></de>
            <en><![CDATA[Collection of invoice amounts - max. number of attempts]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.billing_agreements.max_capture_tries.description">
            <de><![CDATA[Maximale Anzahl an Versuchen, die durchgeführt werden, um Rechnunen zu Abonnements über die zugehörige Abrechnungsvereinbarung bei Amazon einzuzeiehn. Schlägt der Vorgang zu oft fehl, wird die Abrechnungsvereinbarung automatisch auf inaktiv gesetzt.]]></de>
            <en><![CDATA[Maximum number of attempts made to bill subscriptions via the associated Amazon billing agreement. If the process fails too often, the billing agreement is automatically set to inactive.]]></en>
        </locale>

    </groups>

    <groups name="quiqqer/payment-amazon" datatype="php">

        <!-- PaymentDisplay -->
        <locale name="PaymentDisplay.no_javascript">
            <de><![CDATA[In Ihrem Browser ist JavaScript deaktiviert. Um Zahlungen mit Amazon Pay durchzuführen, aktivieren Sie bitte JavaScript.]]></de>
            <en><![CDATA[JavaScript is deactivated in your browser. To make payments using Amazon Pay, please enable JavaScript.]]></en>
        </locale>
        <locale name="PaymentDisplay.header.title">
            <de><![CDATA[Bezahlung mit Amazon]]></de>
            <en><![CDATA[Payment with Amazon]]></en>
        </locale>
        <locale name="Payment.order_custom_information">
            <de><![CDATA[Transaktions-Nr.: [orderHash]]]></de>
            <en><![CDATA[Transaction number: [orderHash]]]></en>
        </locale>

        <!-- Payment -->
        <locale name="history.order_reference_id">
            <de><![CDATA[Amazon-Referenznummer: [orderReferenceId]]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Reference ID: [orderReferenceId]]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Payment.refund.ipn_not_activated">
            <de><![CDATA[Die Rückzahlung über Amazon Pay kann nicht durchgeführt werden, da das IPN-Handling in den Einstellungen nicht aktiviert ist.]]></de>
            <en><![CDATA[A refund via Amazon Pay cannot be executed because IPN handling is not actiavated in the settings.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Payment.refund_error">
            <de><![CDATA[Die Rückzahlung mit Amazon Pay konnte nicht erfolgreich durchgeführt werden. Bitte überprüfen Sie die Transaktions-Logs.]]></de>
            <en><![CDATA[The refund with Amazon Pay could not be successfully completed. Please check the transaction logs.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Payment.refund_order_not_captured">
            <de><![CDATA[Der Rückzahlungs-Vorgang bei Amazon konnte nicht durchgeführt werden, da die Bestellung auf Seite von Amazon noch nicht vollständig bezahlt wurde.]]></de>
            <en><![CDATA[The refund process with Amazon could not be completed because the order has not yet been fully paid/captured on the Amazon side.]]></en>
        </locale>
        <locale name="Payment.message.error.sca_failure">
            <de><![CDATA[Mit dieser Zahlungsart ist ein Problem aufgetreten. Um Ihre Bestellung abzuschließen, wählen Sie bitte eine andere aus.]]></de>
            <en><![CDATA[Something's wrong with your payment method. To place your order, try another.]]></en>
        </locale>
        <locale name="Payment.message.error.internal">
            <de><![CDATA[Der Zahlungsvorgang mit Amazon war nicht erfolgreich. Ihr gewähltes Zahlungsmittel wurde nicht belastet. Bitte versuchen Sie es erneut oder wählen Sie eine andere Zahlungsmethode.]]></de>
            <en><![CDATA[The payment process with Amazon was not successful. Your chosen payment method was not debited. Please try again or choose another payment method.]]></en>
        </locale>

        <!-- BillingAgreements -->
        <locale name="recurring.BillingAgreement.seller_note">
            <de><![CDATA[Ihre Abonnement aus Bestellung [orderId] auf [url]]]></de>
            <en><![CDATA[Your subscription from order [orderId] at [url]]]></en>
        </locale>

        <!-- BillingAgreements -->
        <locale name="history.BillingAgreement.set_details">
            <de><![CDATA[Amazon Pay :: Details für wiederkehrende Zahlung festgelegt (Amazon BillingAgreement ID: [billingAgreementId])]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay :: Details for recurring payment set (Amazon BillingAgreement ID: [billingAgreementId])]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.BillingAgreement.confirm_billing_agreement">
            <de><![CDATA[Amazon Pay :: Wiederkehrende Zahlung eingerichtet]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay :: Recurring payment set up]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.BillingAgreement.confirm_billing_agreement_error">
            <de><![CDATA[Amazon Pay :: Wiederkehrende Zahlung konnte nicht eingerichtet werden]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay :: Recurring payment could not be set up]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.BillingAgreement.validate_billing_agreement">
            <de><![CDATA[Amazon Pay :: Wiederkehrende Zahlung validiert; das Amazon-Konto des Kunden kann nun für wiederkehrende Zahlungen verwendet werden]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay :: Recurring payment validated; the Amazon account of the customer is now usable for recurring payments]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.BillingAgreement.billing_agreement_not_validated">
            <de><![CDATA[Amazon Pay :: Wiederkehrende Zahlung konnte nicht validiert werden]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay :: Recurring payment could not be validated]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.invoice.error.agreement_id_not_found">
            <de><![CDATA[Es wurde versucht, die Rechnung über wiederkehrende Zahlungen mit Amazon Pay zu begleichen, jedoch enthielten die Rechnungsdaten keine zugeordnete Abrechnungsvereinbarung.]]></de>
            <en><![CDATA[An attempt was made to settle the recurring payment invoice using Amazon Pay, but the invoice data did not contain an associated billing agreement.]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.invoice.error.agreement_not_found">
            <de><![CDATA[Es wurde versucht, die Rechnung über wiederkehrende Zahlungen mit Amazon Pay zu begleichen, jedoch wurde die zugeordnete Abrechnungsvereinbarung [billingAgreementId] nicht im System gefunden.]]></de>
            <en><![CDATA[An attempt was made to settle the recurring payment invoice using Amazon Pay, but the associated billing agreement [billingAgreementId] was not found in the system.]]></en>
        </locale>
        <locale name="history.invoice.error.agreement_capture_failed">
            <de><![CDATA[Der Einzug des Rechnungsbetrags über Amazon Pay ist fehlgeschlagen.]]></de>
            <en><![CDATA[]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Recurring.agreement_not_found">
            <de><![CDATA[Amazon Pay Billing Agreement [billingAgreementId] wurde nicht gefunden.]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay Billing Agreement [billingAgreementId] was not found.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.Recurring.agreement_id_not_found">
            <de><![CDATA[Amazon Pay Billing Agreement ID konnte in Rechnung #[invoiceId] nicht gefunden werden.]]></de>
            <en><![CDATA[Amazon Pay Billing Agreement ID was not found in Invoice #[invoiceId].]]></en>
        </locale>
        <locale name="recurring.BillingAgreement.seller_authorization_note">
            <de><![CDATA[Rechnung [invoiceId] zu Ihrem Abonnement auf [url]]]></de>
            <en><![CDATA[Invoice [invoiceId] for your subscription at [url]]]></en>
        </locale>

    </groups>

    <groups name="quiqqer/payment-amazon" datatype="js">

        <!-- Control: PaymentDisplay -->
        <locale name="controls.PaymentDisplay.processing_error">
            <de><![CDATA[Beim Bezahlungsvorgang mit Amazon Pay ist ein Fehler aufgetreten. Die Zahlung konnte nicht durchgeführt werden. Ihre ausgewählte Zahlungsweise wurde nicht belastet. Bitte wiederholen Sie den Vorgang order wenden Sie sich an den Händler.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while paying with Amazon Pay. The payment could not be processed. Your selected payment method has not been charged. Please try again or contact the merchant.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.btn_pay.text" html="true">
            <de><![CDATA[Jetzt <b>[display_price]</b> bezahlen]]></de>
            <en><![CDATA[Pay <b>[display_price]</b> now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.btn_pay.title" html="true">
            <de><![CDATA[Hier klicken, um ihre Bestellung im Wert von [display_price] mit ihrem Amazon-Konto zu bezahlen]]></de>
            <en><![CDATA[Click here to pay your order with a value of [display_price] with your Amazon account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.login_error">
            <de><![CDATA[Bei der Authentifizierung mit Amazon ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie erneut, sich mit Ihrem Amazon-Konto anzumelden oder wählen Sie eine andere Zahlungsweise.]]></de>
            <en><![CDATA[There was an error authenticating with Amazon. Please try again to sign in with your Amazon account or choose another form of payment.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.info">
            <de><![CDATA[Bitte klicken Sie auf die "amazon pay"-Schaltfläche und loggen sich mit Ihrem Amazon-Konto ein, um mit dem Zahlungsprozess fortzufahren.]]></de>
            <en><![CDATA[Please click the "amazon pay" button and sign in with your Amazon account to continue with the payment process.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.wallet_info">
            <de><![CDATA[Bitte wählen Sie die Zahlungsweise aus, über die Amazon den Betrag der Bestellung einzieht.]]></de>
            <en><![CDATA[Please select the method of payment through which Amazon collects the order amount.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.recurring.PaymentDisplay.wallet_info" html="true">
            <de><![CDATA[Bitte wählen Sie die Zahlungsweise aus, über die Amazon den Betrag Ihres Abonnements <b>[interval]</b> i.H.v. <b>[price]</b> einzieht.]]></de>
            <en><![CDATA[Please select the payment method that Amazon uses to collect the amount of your subscription of <b>[price]</b> in a <b>[interval]</b> interval.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.recurring.PaymentDisplay.btn_pay.text">
            <de><![CDATA[Regelmäßige Zahlung jetzt einrichten]]></de>
            <en><![CDATA[Set up regular payment now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.recurring.PaymentDisplay.btn_pay.title">
            <de><![CDATA[Hier klicken, um die regelmäßige Zahlung Ihres Abonnements über Ihr Amazon-Konto einzurichten]]></de>
            <en><![CDATA[Click here to set up regular payment of your subscription through your Amazon account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.authorize_payment">
            <de><![CDATA[Autorisiere Zahlung bei Amazon]]></de>
            <en><![CDATA[Authorize payment with Amazon]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.btn_reselect_payment.text">
            <de><![CDATA[Zahlungsweise ändern]]></de>
            <en><![CDATA[Change payment method]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.fatal_error">
            <de><![CDATA[Beim Bezahlungsvorgang mit Amazon Pay ist ein Fehler aufgetreten. Die Zahlung konnte nicht durchgeführt werden. Ihre ausgewählte Zahlungsweise wurde nicht belastet. Bitte wählen Sie eine andere Zahlungsweise.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while paying with Amazon Pay. The payment could not be processed. Your selected payment method has not been charged. Please choose a different payment method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.PaymentDisplay.wallet_error">
            <de><![CDATA[Beim Bezahlungsvorgang mit Amazon Pay ist ein Fehler aufgetreten. Die Zahlung konnte nicht durchgeführt werden. Ihre ausgewählte Zahlungsweise wurde nicht belastet. Bitte wählen Sie eine andere Zahlungsweise.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while paying with Amazon Pay. The payment could not be processed. Your selected payment method has not been charged. Please choose a different payment method.]]></en>
        </locale>
        
        <!-- Control: recurring/PaymentDisplay -->
        <locale name="controls.recurring.PaymentDisplay.consent_denied">
            <de><![CDATA[Sie haben die Genehmigung für eine wiederkehrende Zahlung mit Ihrem Amazon Pay Konto nicht erteilt. Bitte wiederholen Sie den Vorgang und erteilen Sie die Genehmigung oder wählen Sie eine andere Zahlungsmethode.]]></de>
            <en><![CDATA[You have not given permission for a recurring payment with your Amazon Pay account. Please repeat the process and give approval or choose another payment method.]]></en>
        </locale>

    </groups>
</locales>
